{

  
    "Custom Color":"自訂顏色",
    "Game Switch":"遊戲切換",
    "Positioning Gall":"定位膽囊",
    "Dragon & Tiger":"龍與老虎",
    "Select from custom species":"從自訂物種中選擇",
    "List of color species":"顏色種類列表",
    "5D":"5D",
    "Royal 5":"皇家5",
    "1kball 5D 1m":"1K球 5D 1米",
    "Lucky Pick5":"幸運抽獎5",
    "1kball 1min":"1千球 1分鐘",
    "Speedy 5D 1min":"快速5天1分鐘",
    "Speedy 5D 3mins":"快速5D 3分鐘",
    "Lucky 5D 1.5mins":"幸運 5D 1.5 分鐘",
    "5D Board Games 1min":"5D 棋盤遊戲 1分鐘",
    "5d Fantan 1min":"5天 番攤 1分鐘",
    "Chappo 5D":"查波 5D",
    "Chairman":"總統",
    "Queenpk5":"女王PK5",
    "PK10":"PK10",
    "Royal 10":"皇家10",
    "Speedy PK10 1.5min":"快速PK10 1.5分鐘",
    "Lucky PK10 3m":"幸運 PK10 3m",
    "Pk10 Board Game 1min":"Pk10 桌遊 1分鐘",
    "Pk10 Fantan1min":"Pk10 番攤1分鐘",
    "Chappo PK10":"查波PK10",
    "FAST3":"FAST3",
    "Fast 3 1min":"快3 1分鐘",
    "Speedy Fast 3 1.5mins":"快 3 1.5分鐘",
    "Lucky Fast 3 3mins":"幸運快3 3分鐘",
    "Fast 3 BoardGame 1min":"快 3 桌遊 1分鐘",
    "Fast3 Fantan1min":"快3番攤1分鐘",
    "Fast 3 chappo 20sec":"快 3 chappo 20秒",
    "RandyFAST3":"蘭迪FAST3",
    "Max Fast 3":"極速3",
    "MikeFast3":"麥克法斯特3",
    "PIFast3":"PIFast3",
    "RoodevFast3":"roodevFast3",
    "3D":"3D",
    "Hanoi 3D":"河內 3D",
    "Lucky 3D":"幸運 3D",
    "Max 3D":"最大 3D",
    "11x5":"11x5",
    "Lucky 11x5 (5min)":"幸運 11x5（5 分鐘）",
    "11x5 Board Game (1min)":"11x5 棋盤遊戲（1 分鐘）",
    "11x5 Quick 1min":"11x5 快速 1分鐘",
    "11x5 Board Game (20secs)":"11x5 棋盤遊戲（20 秒）",
    "Tencent 11x5":"騰訊11x",
    "Mark6":"馬克6",
    "Rapid Mark 6":"快速標記 6",
    "Mark 6 5mins":"標記 6 5分鐘",
    "Mark 6 Board Game 1min":"Mark 6 桌遊 1分鐘",
    "Mark6 Fantan1min":"Mark6 Fantan1分鐘",
    "Mark6 Fantan20sec":"Mark6 Fantan20秒",
    "Mark 6 Board Game 20secs":"Mark 6 桌遊 20 秒",
    "Happy8":"Happy8",
    "Rapid Happy 8":"快樂快樂 8",
    "Happy8 Board Game 1min":"Happy8 棋盤遊戲 1分鐘",
    "Happy8 Fantan1min":"Happy8 Fantan1分鐘",
    "Happy8 Board Game 20secs":"Happy8 棋盤遊戲 20 秒",
    "Happy8 Fantan20secs":"欢乐8 番摊20秒",

    "1st V 2nd Dragon":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":""
     
            
    }